{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구성폭포"
    },
    "text": "亀城滝 (구성폭포)\\n\n江原道春川市\\n\n江原道春川市北山面清坪里に位置する亀城滝は、昭陽江に少し及ばないところにあり、高さは9mで、9つの音を出す有名な滝だ。 この滝は五峰山から発源した澄んだ水が流れ、周囲の景観が優れたところに位置している。 滝に沿って行くと、中国唐の姫と相思蛇の間の恋物語が絡んだ公州窟と、姫が入浴した場所である公州湯が現れる。 滝を過ぎると清平寺も出てくるという。 中国元の順帝は自分の姫が清平寺に来て精魂を込めてくると、相蛇が去ったことを知り、これに起因して姫塔を建て、以前姫が起居していた窟は公州窟で、入浴した場所は公州湯になっている。 これに対して『江原郷土大館』は「清坪里に位置した亀城滝は五峰山渓谷に位置し、ガラス玉のように澄んだ水と周囲の景観が優れているところだ。 平壌（ピョンヤン）姫と相思蛇（サンサベム）の恋物語が絡み合った公州（コンジュ）谷と公州（コンジュ）湯を簡単に見つけることができるという。 九つの音を立てて亀城滝という名前を持っている。 」と伝えている。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀城滝はどこに位置していますか？",
            "answer": "亀城滝は江原道春川市北山面清坪里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀城滝の高さは何メートルですか？",
            "answer": "亀城滝の高さは9メートルです。"
        },
        {
            "question": "亀城滝は何の音を出すことで有名ですか？",
            "answer": "亀城滝は9つの音を出すことで有名です。"
        },
        {
            "question": "亀城滝周辺の景観はどうですか？",
            "answer": "亀城滝周辺の景観は優れています。"
        },
        {
            "question": "亀城滝にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "亀城滝には公州窟と公州湯があります。"
        },
        {
            "question": "公州窟とはどのような場所ですか？",
            "answer": "公州窟は中国唐の姫と相思蛇の間の恋物語が絡んだ場所です。"
        },
        {
            "question": "公州湯とは何ですか？",
            "answer": "公州湯は姫が入浴した場所です。"
        },
        {
            "question": "清平寺はどこにありますか？",
            "answer": "清平寺は亀城滝を過ぎた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "亀城滝に関連する伝説はありますか？",
            "answer": "亀城滝には平壌姫と相思蛇の恋物語に関連する伝説があります。"
        },
        {
            "question": "亀城滝はどのような名前を持っていますか？",
            "answer": "亀城滝は九つの音を立てて亀城滝という名前を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 273
    }
}